有冇人同我講下823人鍊點安排？

求其揀個地方去係條街等？

聽日7點見

Thank you
聽日見

去最近你嘅集合點

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

823 呢一日當中人鏈係重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國打響蘇共倒台嘅聖鐘！

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀